馬會係咪開錯左盤口.........

利物浦晉級有1.1倍.......佢想開1.001呀？

癲起上黎有薪單既賭仔求其借都借到一球，車一球落去10%要賠10萬

鄧d弱勢族群擔心，馬會唔知聽朝仲有無錢做善事...

有機會0:0完場

又燈

d人係咁dum100k 落去好快變1.01

自
以為講主客和

未成年真係唔應該賭

10%回報

有飛有真相

笑死

飛都無講經咩

利物浦, 你估佢唔到....

唉我都相有飛

岩岩到左財仔，5點後即批都過唔到數，頂

係時候要增加收入

咁好心幫馬會諗 馬會心諗最怕你唔買多多都受出邊1.4-1.6

狗會係唔會輸㗎

我借俾你

all in 啦

做咩講出黎呀

唉不過算啦，大家一齊賺10皮啦今晚

邊度有1.6呀咪撚9up

標點符號重要性

上年巴狗嗰場 見過幾張psg 5皮飛

搵巴狗同利撚比

師兄唔好太揚，好多弱勢社群仲要靠馬會扶助

若要生活好 重插利物浦

Yes，利物浦變左了

講到實有4強咁 今晚冷比你睇

米玩 我利必勝

上年曼城主場贏5-0

我買左100萬落去
根本就冇得輸
好過買騰訊

有得輸但無得唔出線

騰訊一日都彈唔到10%啦

踢少個

上年利有冇沙拿

有

3:0都夠
加時再入一粒出線

已買

買曬首發五個人RC,搏佢地輸波打架

若要生活好, 訓身利物浦, 呢句真

唔信大家可以試下

如果係用博嘅話 我用1萬買客+1唔好

買左和。。。

等睇北京電視機下集：哥狗屠殺賭仔…

連馬會都信唔過利條防線

做得好！若要生活好 all in利物浦！

買1.1，咁不如買 +1/+1.5 盤算啦

曼城話入你就入啦....

已經按左兩層樓
幾間銀行幾張信用卡借盡
股票放晒
問埋親戚朋友借得幾多就幾多all in

想問下借財仔今日借聽日還有冇so?
冇借過唔識
得返幾粒鐘 求解答

係咪真係必贏？
未買過

你唔買既話 我就覺得必贏......

係，你快啲買

哥狗竟然請到雲大師加持

之後禁邊到

想問下舊年巴塞對巴黎次回合開波前
晉級球隊賠幾多？

係咪呢到？
好人有好報

點睇都係曼城主w抵買

係
你買左我先買

Sor 1.14-1.16

係 雲哥即刻all in

係，有幾多買幾多

係咪架…

1.1真係派錢咁派
曼城冇作客入球，利記偷雞入到1粒已經搞掂
話就話輕鬆90分鐘後有10%增長，但係根本你一買就已經贏咗錢

係ar

其實係
所以啱啱借咗10萬轟落去
聽晚有1萬去叫雞

弱勢族群都識all in啦

馬會幾點關門，想落去入錢

3比0，仲要無作客

即係咁買？

10% risk free回報
傻的都識買

雲兄小心俾猁迷追殺

係
你成副身家買la

賭波真係易過玩動物好多

個ac得返20 蚊，要留返10蚊買六合彩
而家落馬會趕唔趕得切？

係咪冇買錯

冇錯

係咪真係咁易10%回報啊…

我關窿放哂落去，少少地當收息

Too late

雲哥進駐賭壇

贏就10%回報，輸就total lost，馬會10次贏你一次就夠，仲未計佢出面自己買

傻鳩都識買了
All in 了500個

臭鳩猁是100%的球

多謝雲哥 仲諗緊今日買乜好
依家sick買了
祝你股壇大富大貴

All in鏝

仲有無財仔開門

咁正路係咪大注啲買呢個，再小注買啲對家做對沖，對家賠5倍

邦民唔知趕唔趕得切

曼城入三球有幾難啫
Btw
上年巴塞對巴黎
次回合巴黎晉級有幾多

你唔好以為自己喺財經台燈出名就走嚟波台踩場喎

利迷子係唔會怕你㗎

唔識睇

要買幾多先夠上車？

sorry無意冒犯，了解下點玩姐

7倍

雲哥買左利，鏝迷有福了，

你而家咪笑鳩我冒險囉，聽日我同你就已經係兩個階級嘅人

有親呢d
多數對家

講得呢句
多數都唔開對家

買左$20，燈爆利

All in ed

買左1m

入到一粒就贏了？
利申無睇波

最衰無錢，唔係就想買十萬落利晉級

多謝大家支持
Allin左我曼晉級

係
而家利1.11, 鏝5.5
你用10萬, 83200買落利, 16800買鏝, 咁就無論開邊面你都可以輸7千6畀馬會

豬硬啦 收到風今晚5:0

如果兩邊都2串1拖巴塞盤？

咁不如就咁買巴塞盤

輕鬆賺8萬

其實係晉左九成
曼城4:0 先晉級
或者3:0 加時互射
局住攻好易比利物浦入到一粒
到時要5球先晉級

一陣利物浦發顛打少個就仆街

宜家真係好多劇本 隨時真係整個5:0

風險評估：10%

攞一球搏10個？ 你有一球都唔旨在嗰10個啦

哥狗自有金哨子保送

利撚自爆就抵輸啦

經過上年psg之後
今次買曼

最大機會係曼贏波贏盤出局

我買光頭佬贏2:0光榮出局

傳送左先貼上黎啦

5球是不是夢

巴塞-1有啲危

有咩建議？清

首先認清楚利出線係必然既事

哇雲哥黎左

若要生活好

4:0

你估有謝拉特玩回傳咩😂😂😂😂

上盤咪算。

你當羅馬流嫁？

車埋副身家去利歐聯冠軍到 我猁贏撚緊

識買緊係等利落後先買

。。。

即刻補飛啦
升咗水

利記入返球就封盤㗎喇

開波2分鐘買得

唔好驚，技術性調整啫

咩咩妹無呃大家

話咗補飛㗎啦
Fat fat

有燈 走寶

上唔到樓唔好怪人

多謝咩咩妹
好過擺銀行收息

今日去睇樓

樓主廢到叫人買1.1
有+1/1.5唔買 買1.1

咁叻就叫人痾煙下盤啦廢鳩

樓上好多巴打今日睇樓

動物仔賭波準過牛熊

輸拎到

我覺得條友一撚定買咗
中咗就貼張真飛出黎

穩陣0風險

樓主仲有冇
想對

有冇發現最後係冇人po派彩

又話好多結局既
又話巴黎聖日耳門 重演
巴黎柒姐

但真係唔建議贏粒糖輸間廠

50000贏5000 買黎做咩

係100%開到

做咩有5賠幾唔買走走買1.1？

哇 買10蚊🤤?

不如買埋今晩皇馬過兩關…有無賠率？

個個都話利記個盤派錢
但琴晚另一場先係焦點
羅馬場波足以令馬會收番夠本

有10%直袋唔要走去信疤狗，香港人上唔到樓真係抵

所以咪話新一代無料到 又唔捱得 大好機會唔好好把握

如果開巴晉級1.10 你咪又開帖叫人買

自己ff件無發生既事出黎笑

走去「投資」買700比大戶玩就好地地

心照啦

係啦係啦，開你老豆包二奶中梅毒1.1我all in呀

咁你上左樓未？事後飛呢？

激到彈起
飛都無張

唔知以為你套現左個單位買

賭仔吹牛最叻
叫人訓身自己就買少少

呢架d細蚊仔自己打完稻草人，比人落左面唔笠水仲叫人貼飛，四隻腳都撤退得咁慢

得啦
知你無買 唔駛講

圖？

仲諗住拜你做神
宜家飛都無張
樓上起碼有張客勝飛5.5
樓豬晉級買左幾多？

你落左我咩撚野面？大隻講好撚威？

自己ff完比人篤爆走出黎叫春

好過樓豬飛都無

知你ff自己買左好多利晉級
唔撚駛講野

我幾時講過自己買左好多

講唔贏又黎開ff mode笑

要唔要睇下醫生

愈諗愈好笑

講黎講去都係靠ff⋯⋯「知你xxxx啦」，「如果xxxxxx咪又係咁」

最緊要大家開心

穩勝無風險又買得唔多

龍門任你擺

因為你知道無必勝

無風險既野就等於一定要做？

個龍門愈擺愈靚

人地買700擺幾多錢
你買場利晉級又幾多錢

利申認真左

同我講700買幾多錢

去財經台起下我底我貼左個咩倉先黎吠啦

琴晚講左 無人信咪算